極端氣候概念股

全球極端氣候越黎越多，有無d概念股可以提供下

005

有咩概念

福壽園

put農業

極端插水

call 農作物?
d野貴左

Carr

大量股東坐艇
40度都唔洗再開冷氣
用電需求下降
氣候回復正常

spce

極端氣候唔等於農作物失收

spaceX

PHO 水資源etf

輸錢冇得消費 冇消費就冇浪費

All in TSLA
我們在美國的父

依個唔錯

6933

金源米業

願你的價受顯揚

AZRE

軍用設備，爭資源

tsla 太陽能